食咗安眠藥

望望下硬係覺得部機s10+可以對摺於是用力摺
un左兩野先發現唔對路

部s10+冇事嘛？
利伸：S10+用家

我呢排索性戒埋食安眠藥，玩到天光先瞓了

冇事

早啲瞓

補多粒